未見過有人咁撚串

派完帽仲可以串柒柒
條柒仲夠膽follow我挑我機
澳門狗真係澳門狗

大家可以去同佢吹吓水，唔洗比面我

澳門狗就係賤種

中共嘅奴隸
同香港人勢不兩立

如果佢知你係連登王剛一定唔敢挑你機

賤種狗
淨係識奶中共春袋
比人用錢塞撚住個屎眼

小學雞

你po條女出黎有用過po條仔好多
咁撚蠢點唔俾人撚啊

佢係賤，不過關佢係澳門人咩事？

佢擺明就係想激你，想睇你有幾大反應，你仲要理佢，你係咪on9？

攞個鑊鏟扑鳩佢

挑我機個ac有曬證據

算數喇 你條囡揀得呢啲仔派你帽嘅 飛9咗佢
呢啲撚人唔駛理

利申：派咗帽俾佢狗 都無佢咁串 一味吹呀吹呀真係唔知點應好

我唔想咁做
我唔想結束

㩒F5 㩒到佢死為止

咁你自己冇用就受啦
擺上黎只係俾更多人睇到你幾廢一齊笑鳩你

你擺條女上黎，大家搞條女
條女俾條戇鳩仔(同埋你)搞到咁撚多人知佢係雞
佢同條戇鳩仔唔即刻散都會有裂痕
攬炒啦

係要屌澳狗呀
唔撚屌得？

屌得靚

條友睇 zero one 睇上腦？

笑撚死條仔咁撚垃圾你都同佢一齊，死撚左去好過啦

樓主咁嘅樣好難唔帽
BTW Story post係咪你個樣

條撚樣做乜鳩？

係我po佢上我story

佢follow我嗰個ac係細ac
Icon係同條女合照
係佢request follow我嗰吓已經知道發生咩事
所以我一嚟就屌佢老母

睇開啲

師兄你老豆老母家姐阿哥見到你咁真係好心痛
我直接d問句 你係咪戇鳩咖?!
自己條女管唔好仲怪人地對家俾帽你帶

樓主就快喊啦

icon係兩條女黎既

佢係要偷食我管得到？
而且我仲要係酒店隔離緊

弱智到咁抵你俾女綠

唔飛佢係on9，咁點？
唔通好似搵工咁有案底就唔請？
更河況係條友挑我機在先

冇
純粹嬲到仆街搵地方發洩吓

陣間小息我陪你落教員室搵老師

條仔咁樣衰都可以帽到你 真係要檢討下
同埋你條女派完帽
你都仲可以話：我唔想結束
你都真係廢
平時比條女食住個d type

初戀可以點

下個囉

我係比一次機會

得來不易嘅嘢你會唔會話唔要就唔要

沒有藉口的
呢一年裡面發生咁多事
又社運又國安暗殺人又武肺
每日能夠安安全全無穿無爛番屋企已經執到
咁多大事係身邊擦過 唔通你仲未睇得化？

扯遠左 其實我想叫你對自己好d!!

同埋我唔想益條柒頭

係
上面講咗
22歲(戴綠帽)

其實我明
試一次囉
唔得我自然會分

多謝絲打
我本身都以為自己會一刀兩斷
點知殺到埋先知唔係咁易

好心你啦 戴帽戴到比人ig串返你博頭 仲比多次機會條女

轉頭*